\thispagestyle{empty}
\begin{center}

\vspace*{1cm}
{\LARGE \textbf{Technische Universität Berlin}}

\vspace{0.5cm}

{\large Fakultät II - Mathematik und Naturwissenschaften\\[1mm]}
{\large Institut für Mathematik\\[1mm]}
{\large Diskrete und Algorithmische Mathematik\\[5mm]}

\vspace*{1cm}

\includegraphics[width=4cm]{tu_logo.jpg}

\vspace*{3.50cm}

{\LARGE Bachelorarbeit}\\

\vspace{1.0cm}
{\sffamily \huge \textbf{Zur Kombinatorik von \stgren{}}}\\
\vspace*{0.4cm}
{\large von\\}
\vspace*{0.4cm}
{\LARGE Jonathan Wolff}
\\
\vspace*{0.5cm}
{\large Matrikelnummer: 332 648\\
\vspace{1.5cm}
13. Januar 2020\\} % 	date of submission
\vspace*{1.5cm}

{\Large
Erstgutachter: Prof. Dr. Stefan Felsner\\
Zweitgutachter: Prof. Dr. Martin Skutella
}
\vspace{3cm}


\end{center}
\newpage
